多謝警察手足 屯門市廣場拉閘目的已達成！

多謝警察

班狗圍住唔比埋欄邊 再次證明狗狗真係好驚空襲

下 我目的係唱下歌咋喎
經濟攬炒先係popo目的

佢地用商場廣播
即係已經進化控制control room
已用CCTV 望住各樓層
全程監視環境

而家鏡頭入面班便衣狗應該逐隻起底
著短袖咁他條丫嗱

推呢個

所以要全和理非

警乜尻
黑警啊

加埋便衣係商場入面
防暴出面stand by
逃生出口都比佢地一目了然